有無人感動到有啲眼濕濕

不斷都有好消息 香港人醒啦
繼續努力 光復香港！！！！

有呀真係好想香港贏

一定會贏架我地

流咗滴眼淚屌

冇

因為我知道場仗係仲未打完

呢個只係光復香港嘅第一步
大家唔好自滿

靜靜地 睇到聽朝先

濕曬

未完，呢個係第一步

長毛

睇定啲，乖

無 因為五大訴求缺一不可
今次唔撚大勝咁香港人真係得把口

未完 呢一切未完 大家操fit 自己

有
喊完 聽日再繼續抗爭

濕一日好啦

有

救Ploy 同被捕手足

真普選

眼淚留返係煲底吧！香港人記住，落實五大訴求先係贏晒！

有 依家泛民13：1保黨

留名等今晚開心到瀨屎

屌打建制

某愛國正義勢力長期係香港出幾千人 headcount既糧
最主要既KPI 之一就係攪D 契仔契女入局影響香港
再計埋 網上打手 分分鍾過百億一年 。 拎咁多錢 原來乜野作用都無
作為一個中國人用中國心黎睇真係想喊

無
贏得唔夠多
藍絲都有佔相多一部分

依然要繼續努力

係一個好開始
但點票未完咪撚慶祝啊

感動係 依次真係勇武換翻後
但可見嘅係今次區選後 極大機會個運動沉一沉

立會先係真戰場

有呀 但仲未夠 有好多手足犧牲左 繼續香港人反抗

當選議員唔該你哋做好地區工作
唔好嘥撚咗今年個勢

近呢幾個月最震奮人心嘅一日......
我個區仲有岺敖輝當選

唔捨得訓

睇緊咩台？我仲係1:8

見到自己區贏左 好感動
光復香港

暫時13席

證明左我地團結一定贏

絕對有

每次見到報捷/警畜又出黎娛樂大家 都係動力

［請廣傳］
和理非目前可以做到嘅事

理大仲有幾十個留守者，佢哋每一分每一秒都承受極大心理壓力，仲有周梓樂、陳彥霖以及眾義士之死，有待昭雪，請大家快啲去投票，我地絕對唔可以辜負佢地，以下係和理非目前可以做到嘅事，香港重光之路永遠都需要大家和勇合一嘅團結，五大訴求，缺一不可！

一.）強烈建議香港人即時停止再月捐所有喺今次革命奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織，將啲錢用喺更加有用嘅地方上面，例如揸車接放學嘅油費、飯券、法庭訟費、醫療開支、FA嘅物資費用等等

奶共/ 無幫過香港人嘅NGO組織例子：
1. 宣明會
（2018善款超過9.1億）：有巴絲post CUT捐回覆，「oh好遺憾」
2. 無國界醫生
（2017總收入超5億）：有巴絲post非新聞稿答覆，達哥式回應（一直有mon住關注情況，屌你你mon到香港淪陷埋先出手不如）
（無恥界醫生條熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut）
3. 樂施會
（2017總收入超2.5億）：無回應，平行時空
4. 奧比斯香港
（2018年總收入超2.1億）：無回應，平行時空
5. UNICEF HK
（2017年總收入超1.7億）：無回應，平行時空
6. Save the Children
（2017年總收入超1.6億）：無回應，平行時空
7. 香港紅十字會
（2017/18年總收入超1.4億）：18/8出咗份聲明，借世界人道主義日輕輕帶過呼籲各方克制，過去兩個多月動員逾800人次做電話熱線加現場支援
8. 國際培幼會
（2017年總收入近8000萬）：無回應，平行時空

二.）本地文宣上，各區連儂牆近日被大肆清拆，各位香港人可以喺朝早人多時份重建連儂牆

三.）持續喺國際文宣上着力（Twitter, FB, IG），呼籲國際社會支持香港示威者五大訴求，順便將黑警惡行/ 中共建政70年嚟種種歷史惡行公諸於世

未收貨，冇階段勝利，要就要最後勝利

光復香港 時代革命

polyu手足睇唔睇到

五大訴求
缺一不可

完全眼濕濕 多謝和勇不割

靜d先，睇晒再出聲

有6月9百萬人feel

靜靜地，乖

遍地開花

今朝見到咁多人都好早去投已經好感動

贏左咩！！大家唔好鬆懈！點哂票先好慶祝！

好滾動

油尖旺櫻桃輸撚咗
果區啲人係咪食撚屎？

FROM立場
16:1

唔開心咗五個月 終於有少少事值得高興

多謝年輕人,前線,香港人的付出
香港人加油
我要真普選

1:04am
16比1

好爽

未夠呀屌

其實好多區都勝得少少
即係香港有四成成年人係藍
係好撚大獲

我見到有71.2%投票真係眼濕濕

開心到係屋企裸跑

我地唔可以因為咁就停下腳步！

開心一日就夠
黎緊要剩勇打窮寇
一野打沉港共認受性

Halfway there

恭喜快必！！好滾動

Keep quiet at this moment

比啲力加啲油

終於覺醒了
希望下年立法會繼續保持

未贏架 唔好忘記
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

大家唔好自滿呀
仲有漫漫長路

乘勝追擊！！

[開定先]致全體泛民：謹記勝利不是必然，請引以為鑑

希望今次能願榮光歸香港，
對得住一班手足
尤其有D已離世嘅手足

未完架！
救手足，救義士！

未完架!!!!!!!!!!就黎聖誕

手足死咗 我喊得仲勁

時代革命！

18：1

睇到你呢句，即刻出眼水

五大訴求缺一不可

冇
區選同真普選係兩碼子嘅事

有呀, 有呀

未完呀
第一步咋

baby step

19:1

希望今晚有好消息 再救埋理大手足 再爭取埋普選
香港人 加油

真係有d感動

有 但係仲有四百席

睇定啲先

19 : 1

贏晒先喊啦 未點完

光復香港 時代革命
手足要繼續努力 兄弟爬山

睇哂先

不如檢討下點解暫時會輸一席

21:1

真心 有
香港係值得我地嘅努力嘅

真正光復香港

共患難易，共富貴難。港共只待非建制分化。
今次盼清楚陳雲/黃洋達真面目

我覺得今次有好多老人其實係妥協咗
有d根本唔去投喇，投果d有良心嘅好多都轉咗呔
因為見到年輕人，尤其是90後不惜犧牲自己性命同前途，佢地唔忍心
香港人好野

幾時先贏呀

戰鬥先岩岩開始！
無時間流淚

有呀！！！

End Game feel

得罪講句 用左幾千個手足黎換嫁
唔好忘記手足既付出 飯民如果贏完又唔做野
就仆街死啦

我好想同勇武講

你背後有好團結嘅香港人嘅民意

核爆都唔割

覺得呢個先係我認識嘅香港大家都好團結

有 感謝真香港人今日出泥投票 好感動 知道有d人排左幾個鐘隊 都冇放棄到 繼續堅持投票 真係好多謝你地

其實個個手足真係盡曬力
廢老深藍區

好感動啊香港人有咩係做唔到

睇著立場個地圖有啲感動

22:1

其實都好多中年人支持年輕人

呢位 1124 去投票的姨姨
道出了香港人的心聲

冇

因為仲有手足係poly....

係6個月而黎最大嘅痛失

睇下上年選情先啦
而家贏緊嘅區上年都係泛民贏

上年建制贏嘅區佢仲未出結果

好感動呢d先叫沈默的大多數

23:1

區選個頭係好靚，但呢一刻，我諗起poly、被送中、被自殺、被性暴力、被虐待嘅所有手足，我真係笑唔出。。。

雖然區選贏咗係好事 但唔好忘記手足 必須繼續抗爭
如果我地停落嚟 死咗既手足唔會原諒我地

我地仲有傷左好多手足 離去既手足
一定要保持呢團火 要keep住

大佬。。。血債黎，票債唔到
贏完就要快d收拾心情

你知唔知啲票係死左幾多手足換番黎架
贏左當然好，但唔值得太開心

用血換返黎
當我諗起犧牲左個手足就想喊
18區區議會一定要好好支援義士

有呀

佢哋都想睇到香港大勝

真係有 感動

無錯 只係一支強心針
前面仲要有好多困難要手足齊上齊落

血債票償，有咩咁值得感動
poly仲有手足未走到出黎

有
真係喊

彥琳，梓樂，凌杰巴同咁多位

你地見到嗎

周同學要早日康復

唔好開心得咁早

光復香港 時代革命

提一提大家唔好忘記poly嘅手足
不過都好開心啊 「沉默的大多數」都出嚟了
掟撚哂氣油彈拆哂條街 大家都冇割

陪你行到贏果日

Agger

屌聽朝番早都唔撚訓了睇埋先

25:1
好滾動

好撚開心

係時候又搞和理非大遊行

冇
五大訴求只完成一項

真係用血汗換番黎

我

好撚感動

滴緊出黎

有血有淚既選舉

好開心

不過仲未贏架

唔好驕傲 呢場只係支線任務

27:1

全港眼濕濕日
感動到眼濕濕
藍絲輸到眼濕濕

唔知點解真係好感動
27:1

利申 屋企深藍兩老表示棄投
好大進步

係時候再下死線逼政府妥協

屌真係興奮到瞓唔到
希望繼續有好消息!!!!!!

香港冇玩撚完到

呢個只係基本步，唔好太開心

未撚完架
poly仲有手足
五大訴求乜q都未有
大家唔好鬆懈

28:1

濕左好耐
早上7點見到自己果區好多後生，好撚開心

有少少少少
大家一齊加油
長期抗爭
唔好忘記仲係poly既手足

第一次真係見到贏既希望

冇
五大訴求 poly手足

場仗係仲未打arrrrrrrrrrr

啊啊啊啊
啊啊啊啊
啊啊啊啊
啊啊啊啊
啊啊啊啊
啊啊啊啊

未，就算光復左區議會，仲有好長路要走。更何況未必真係贏咁多，未到最後都未知

我😭😭😭

有，真心流淚

30:1

今晚瞓唔著

一樣

完全訓唔到 好感動
keep 住個勢呀

唔好開心得咁早
以家非建制派攞到既議席
係上一屆都「並非」由建制派奪取
姐係只係同上屆一樣咁解

感動完記住要令抗爭嘅氣氛延續，我哋其實乜都冇贏過，啲票係死咗嘅手足換返嚟。

至少無負佢哋嘅付出

無
只係另一個階段既開始

不過就算輸 都係禮義廉種票

我哋目標係擺脫支那

真係睇到眼濕濕

好似見證住一個新時代既來臨
香港人覺醒啦

真心感動
見到71% 投票已經覺得好犀利
但真係用血汗換返黎
用左幾多犧牲先換到香港人覺醒

睇吓上屆先啦各位

唔好唔記得咁多位前線手足

贏啊

手足們 努力無白費

真心班沉默的基佬功不可沒

海濱同瀝源

不能忘記我地犧牲左既手足

區選贏左都仲要行出黎呀

要贏一齊贏！

好開心啊啊啊！

未得啊起碼要230席

有！
咁都唔眼濕濕等幾時
我仲等緊我果區

好感動香港人我好愛你地

Here

無錯....其實要將上一屆嘅都變成黄，我地先係贏

何止眼濕濕 freedom is not free 唔好忘記背後有幾多手足嘅血汗同命呀！！

真係有本身好驚都係港豬

要keep多三十年

冇 仲輸緊50：0
笑唔出

贏左投票但場運動未贏架
仲有poly啲手足

立場地圖34:2

有
但呢個小成功好大代價
大家千祈唔好唔記得所有義士、勇於企出黎既人

岑子杰一講到要救番手足出黎就喊了。

好多手足既付出鋪出黎既路, 點都要行落去

心跳好快

真心 我係巴打都眼濕濕

有
真係時代革命！

有 贏嘅第一步
理大手足 缺一不可！

不過我決定之後去多d藍區整rb，冒求令d藍絲廢老可以共享催淚彈同藍色水

區議會贏的唔代表五大訴求

香港人如果團結，可以好恐怖

有
今次終於有得選擇而唔係建制自動當選
仲要我投嘅人贏咗

岩岩先開始

無， 未到最後一刻唔會流

真係好感動，香港人又突破自己啦

真係好感動

屯門碼頭人表示好感動，好興奮😫😫

if we look at the total vote
so far it is around 60:40 even after whatever happened in the past 5 months

there r still works to do in order to win legco election
we can not be arrogant

贏第一仗都好,繼續贏落去

知道自己廢老區都得已光復 真係感動到流眼淚

就算今日贏左，都要將選舉舞弊呢單野宣揚國際！

34:2

其實我覺得無論輸贏都開心 大部分人終於都唔係港豬 開始參與社會

大家流開心的眼淚，
多謝所有真香港人

無
一日未有泛民以外嘅選擇，其實都係無得揀
利申 含淚投泛民

喊左

最開心係自己有份投

唔好太認真
仲有大把野未做
區選都無咩實際作用

好激動

唔理想 不過支持

岑子杰話啲選票係年輕人用血汗換返嚟
我真係好感觸
即刻喊

其實投土共既亦真係多左唔少, 一定要審慎

冇前線真係唔會有今日，一定要救佢地出黎

贏！繼續嬴！

好似放榜咁好激動好感動

係感動 但都要等開曬先
一日未完 一日都唔可以鬆懈

仲有排打!!!
加油

而家只係第一步唔可以停 要繼續

已哭
但明天繼續抗爭

咩區？

香港人終於醒

好撚想喊

要食住個勢贏落去

垃圾分化柒頭

睇到建制派收曬皮果個樣 果種真係會係屋企叫

好野！！！！！

既感覺！！！

香港人加油！！！

油尖旺平行時空

原本今日睇連登post係咁講好多廢老都有少少頹
但到左呢刻真係覺得好感動

外國巴表示

#寶寶投稿

如果可以既話，
麻煩提下各位監票師，贏咗千其唔好叫口號呀，會累到候選人被DQ。我哋靜靜雞一齊贏🙏🏻🙏🏻🙏🏻

剛跌左一滴

就算今日贏都未完㗎手足。。。

見到自己投果區贏左，真係喊左出黎，好感動

其實有咩用
都三權合一左
立法會做既野唔會有人執行

冇 今日只係第一步

用左好多手足既血換返黎

光復香港

唔捨得訓
38 vs 2

我流左好多滴我真係好撚愛香港人

no flag please

有睇到好想喊 諗起好多手足睇唔到我地今日(小勝亦係大勝)

咁多日以來最開心最開心最撚開心嘅一日

感你老味
區選贏都唔代表贏

我可以接受呢個為階段性勝利
大家繼續努力

直頭想喊

冷靜d 都未出曬結果

現場好多人叫光復香港，係手足既血行出黎，大家一定要齊上齊落，光復香港

未完場唔好慶祝住。

我地死左好多人
流左好多血汗

希望區選後一直羸落去, 香港人一定要繼續團結!!

係，睇到真係眼濕濕。

不過，一定要再出去報仇！

因為呢個結果全部都係手足用血、汗、淚、前途同生命換返黎！

喊撚左出黎啦

係好撚感動 真民意呀

有，好感觸。

有血有淚真係...

Push

一陣要人大釋法，票少先係贏

望到投票率已經眼濕濕
仲越黎越多好消息

High到0睡意

點晒咁多區先開心啦

真係好 咁快就感動成噉
政府喺DQ事件中用嘅手段睇嚟可以忘記下話？

香港人只係投左廿年來無投的票

好想對住個窗大嗌光復香港

一定要做好區務唔好唔做野

51 : 5 喇
香港人真係好可愛呀!

lm人大釋法取締區議會

有咩值得感動？

有呀！！有種覺得香港仲有救嘅感覺

其實應該每一屆選舉都係咁先啱
黑箱作業第一次發生咩？香港人習慣d嘢聽完嬲完就無下文
要爭取普選？連自己個區嘅選舉大家都放棄，年年投票率都勁低，覺得d人做唔到嘢唔想含淚投唔係放棄選舉，係應該自己出嚟選
問心其實我覺得幾可悲，高投票率同踢走建制派係應份㗎，但我地已經覺得好開心好似階段性勝利咁
希望泛民班人選完唔好又做政棍，盡下責任搞活動/請人個d全部請返義士手足，擴大黃色經濟圈

只係區議會，仲有好多野完

有
但唔好忘記poly義士

泛民請記住血債只可以血償，你票債要還㗎
唔好諗住食人血饅頭

幾千個手足。。。大家無忘記。。。。日後既路一齊行

有心而發覺得好感動
咁耐以嚟 終於有啲成績出嚟

大名輸咋⋯

陰啲陰啲反緊

好感動，好耐未試過咁開心咁過一晚

我都係
多謝手足
多謝香港人

無，票票都係用血用人命換返黎

未贏

Agree

69:8

眼濕唔係感動 而係用咁多位犧牲既手足換返黎

團結就是力量

Poly手足 頂住呀！

開心埋今日好啦，共狗出盡力同我哋玩一定唔夠玩記得要對準政權，訴求不變 不分和勇要無愧於死去同被捕嘅手足

喊咗出嚟

74:8